[真係有圖] 太子集眾菜館 油煙大到好似火燭咁 攻到上8樓

代朋友Share

請各位當你幫襯食店（特別係小炒）前留意下佢地的油煙，你的消費係直接每日令附近居民飽受其傷害的，謝謝大家，Youtube 上面條片幫幫忙 CLS

咁快就一個負皮？我朋友同佢屋企個細路住附近5樓都攻到入室內...

話咁快 utube 條片已經比人reported

附近有地方都係咁 心諗住低層就慘…

朋友和他家人正是